isaac三文治個醬

有冇巴絲打知邊到有奇異果沙律醬買
冇佢 自製唔到isaac

蜜糖！